今日行過惠康見到有人訓雪櫃

樓主個樣

搵咩

好明顯係樓主個fd猜輸左

係咪俾人打暈左放左上去

推

咁都好玩幾多歲呀

D食物比你個fd壓偏晒啦

條友受左咩刺激

咁撚污糟

如果有職員見到個post

無伏

Lf2肯撚定係樓主小學fd黎

放學

都話行過見到

屌你識唔識計角度架

笑到仆街

on9當有趣
最好俾人告破壞產品

條友訓慣殮房？

寒玉床？

衛生

衛乜撚野生 周衛都有細菌
急凍野你都會煮/叮左先啦
壓爛d野食就真

經理黎

連登d中學生真有趣

屌咁都有得討論？
乜撚嘢都放上黎

初中雞係咁上下

D貨爛左無人買，後果會點？

其實好撚on9

有乜咁好笑？真係笑唔出

一班中學雞上連登真係拉低曬quality

中學雞

屌你老母仲要有人附和話好好笑果堆真係弱撚智

樓主幾多歲呀？
小朋友毛都未撚生齊就捐返入去你老母閪度啦
你聽日死全家入棺材俾狗屌呀

佢揾緊自己條j

做乜撚野...

請問點睇得出我係佢朋友呢?

笑點係邊？真係好撚低質